支持基爾post 唔好放棄

班5毛假膠特登係今日發難明顯收到order la
判到咁重 希望你繼續落去

推

LM

係錯既地方發晦氣

全部cut 頭cut尾果幾句黎造文章

原句點cut頭cut尾

佢前文回應咩呀

加油基爾
有幾千人日日支持緊你

咁佢原本係想講咩呀？唔好話唔俾機會俾係地fans兜喇

嗱
你又柒架啦

今日判刑咁集中攻擊人咩居心

支持同相信

基爾自己蒲頭

話手足鬼 抵死係咩居心？

我屌你老母 人地日日開post 關注12義士
你就拎個假膠post造文章

波台狗玩膠=五毛狗死全家
基耳玩膠=冇問題

屌你你隻阿狗咁搶口講到咁白 人地點駁

基耳自己柒關我撚事

你拎黎攻擊人就冇問題 玩膠拎呢d黎玩？
佢有冇開post 攻擊你呀

你鬧緊基爾?玩膠拎呢D黎玩?

你呀 死熱狗

收支那水玩野

你覺得得基爾咁講冇問題?

判到咁重仲要比基爾話抵死

基爾玩膠啫

你覺得佢日日開post開注12義士
而你屎都唔多篤 而計住人地膠post 回應再屌9人
問題大d

你都夾硬屈既基爾玩膠就無問題
我無玩膠就俾你屌

日日喺屋企開post辛苦過比人捉返大陸坐三年

屌那星,我貼條LINK出黎就俾人屌老母乜柒都無講過

死熱狗議員涼住冷氣 收支那水仲舒服
仲用呢招 低級分化 你做左咩幫手呀

嘩你想套料?

基爾話人係鬼就唔計

叫佢開post澄清啦

上連登係咪要自爆自己做過啲乜？
成年半次次駁唔到就問人做過啲乜

你係人 新香港人

咁你咩都冇做過呀嗎滾啦

Cctai又想引人自爆

想人自爆 死開啲啦傻閪
淨係識問人做過啲乜

#save10

波台熱狗做野 就係準時開post 睇下咩黃色kol講咩錯野 捉痛腳大造文章 你地有冇人性

護主狗最通人性

#save8呀

咪俾五毛分化，我信基爾巴

狗都有狗性 你班仆街收錢做野 狗都不如

你由頭貼到落尾 俾人睇吓啦

話人係鬼抵死最有人性

睇唔到
拉

波台賤畜將全面進場

你老母屎都冇篤 就係生你出黎

Pr 公司應該有guideline 可以屌番我

D狗唔敢入黎

佢駁唔撚到啦淨係識拎其他嘢出嚟spin

係
我老母靚女嚟唔屙屎嘅

基爾：玩膠咋

淨係識話人5毛 pr 熱狗

笑死

就係冇屎忽屙唔到 先要開刀拎左你個出黎
咁仆街既工都做既

三毛係咁嘅,有位入仲唔放大咩

一判刑就出哂黎 心照喇

波台五毛狗死全家

成班波台狗準備又入黎

波台狗今日收order做野

今日所有基巴post都多狗到仆街

大家善用起底功能 block到手軟

D 網絡評論員收錢做野

準備成個post 都係被封鎖會員

今日大收穫 瘋狂block

平時隱身做波台狗 一收到order 就做野洗板

同埋佢地應該有guideline唔講得粗口 可以屌9佢地

好撚嘔心啊你哋
2個要喺大陸坐3年嘅手足都唔夠一個日日喺屋企推post嘅基爾重要

你浪費acc 公司冇屌9你
我話你老母唔係人呀 畜生

真
一判刑基爾條撚樣就露底衝出嚟講啲咁嘅嘢
寧願佢繼續溝女推Post就算

心照啦

基爾把口咁撚賤都可以當假膠？

612 channel係五毛？

你咪繼續打稻草人囉
全世界都係五毛PR公司

照你老母hai 呀 收錢打手

推推推

露哂底

你老母唔係人 比人屌緊呀好做唔做 點解要做網絡評論員呀

你鐘意講咩咪講咩

都唔知你護主定曲線想佢死多幾錢重

拉啦
基爾肯定畀國安hack咗ac

樓主直接block柒上面幾條戇鳩仔啦
唔洗應

你個臭hei 收錢打手 浪費公司acc 一陣做report 比呀頭屌死 點收錢

屌下佢地都好

你咪淨識好似隻癲狗咁亂吠

把咩

當推post

反麻狗 抵啦

你唔撚識字

[推比基爾]只係想你解釋下

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

麻友係雞

快能啲block左佢 佢係收左錢架

滾呀 你老豆好鐘意滾 果滾呀

我幫麻友扯皮條

撚廚哥夠日日搞和你睇蘋果啦，又唔見你地話不割蓆咁保佢

吊你老鼠

收左錢 梗係要比人屌啦 排哂隊

要講，佢哋d post同留言咪仲多
驚你唔知

睇嚟你唔記得一開頭cctai班弱智仔係咁死攬lunch哥

反媽咪麵就係熱狗?你都ON99
我CAP我反熱D留言出黎你係咪死全家

玩還玩都唔好攞12手足嚟玩，一來影響士氣，二來打爛自己生招牌

基巴唔好放棄我仲要係你個post溝女架

屌你老母個臭hei呀

push

cctoy唔鍾意就唔貼得
p牌仔第一日上連登？

cctoy玩膠就係撐手足
波台玩膠係五毛分化

基因謬誤

即通過一個事物的出身來判斷它的好壞。

例子：孫越說自己不喜歡喝胡辣湯，小紅說：“你是河南人，怎麼會不喜歡喝胡辣湯？”

狗隻食屎扮咩人講logic

#19 喂陳雲我都有改歌喎,係咪熱狗呀,碌柒,講兩句啦

呢句真，cctoy雙重標準嘅極致

再嘈就block埋你

支持基爾

又係呢D賤種冷氣軍師,叫人做就叻

樓主好似跳咗掣咁嘅

人身攻擊

即討論時針對對方的人格、動機或處境等，進行攻擊或評論，並以此當作提出了理據去駁斥對方的論證或去支持自己的論點。

例子：當小明提出了一個合理提議的時候，小紅說她不相信小明的話，因為小明不愛國。

其實睇唔明佢講兩個人，係講post入面既五毛定12人裡面個2個

人都敢X

下成件事佢自己無啦啦爆出黎架喎

咁邊個坐緊？

cctai個腦短路淨係識人身攻擊

基爾巴日日都出post提醒大家唔好忘記12港人

而家一判完, 就比人狙擊

如果心水清

起底睇下個班人

唔覺佢地有係12港人嘅post到留言

可能佢地在心中呱

Pin this

一判完 佢就自爆
自己信錯人就屌波台狗

原來要留言先算,班仆街似足小粉紅,唔怪得D藝人要係微博表忠

原來個班人係波台巴打, 咁都唔出奇啦, 大家都慣

曼城個場停賽, 所以出哂嚟

之前某著名會員自爆咪又係咁
死性不改

冇留過言就當冇留意開？有跟開洗撚睇佢d post咩
睇人有冇留過言就叫心水清

???

原來你就係在心中嗰個

跟基巴 改口 Save10

好核突阿你
成日奶波台春袋

兩隻鬼兩個放，save8了

又係你話屌波台狗嘅

Cctai日日推po做實事

tui

盲人發現案

屌佢地老母基爾巴次次都開post提人好掛住佢

唔知洛陽巴唔再上水係咪都係因為咁

人地都唔受你玩

我睇唔到 我唔知

唔通當中有我識嘅人就要日日出post同你交待？

明明係波台狗hack基爾ac都入佢數

我唔想知呀

但推post is ok

#Save12hkyouths

不如你講下你點睇基爾講咁既野先幫口
我追左好耐基爾post
見佢咁樣我都撐唔落

點解要做嬌情bitch？

你波台
波台上前線=深藍
黃膠kol口臭癡埋藍=深黃

秒左條傻仔

我都係講返事實出嚟, 咁呢百幾日, 基爾的確係日日出post

無特別幫基爾, 你起我底我都唔係幫佢推post 個d人, 久唔久見到個post上水先會幫手推

不過呢排群魔亂舞, 班人搞癲基爾順便起底睇下

而家連登好恐怖
12人一判完, 睇下個熱門

咁人地係唔侵你玩

Agger

你意思係基爾係比人逼痴線 佢自己冇問題？

我屌過你老母呀
你老母個窿好撚正

加油基尔，永远支持你👊🏻💪🏻

所謂嘅開舖關注就係傾偈大家食咗飯未

仲以為有個認真討論嘅人添

今鋪我撐基爾 個兩個根本係鬼

撐又唔得 屌又唔得
你想我咩取態

支持基巴

你好有point

得你老母用屎忽生你出嚟
唔怪得你出世個陣成身屎

如果佢覺得自己啱咪開save8 囉
#自由意志

Cctai ：靜靜雞啊 唔好自爆做過啲乜
Cctai：屌你老母咁你做過啲乜啊

唔講唔知波台手足咁關注cctoy post
點解既

推。

唔好因人廢言。

張圖9日前 你冇追之後木耳post發生咩事？

p

好撚驚 即刻道歉先

好驚驚

柒夠未

你收皮啦，P牌閪仔。

吠幾句就代表左你

你有冇追post ? 定
你老母cut 頭 cut 尾生左你呢個弱智仔出黎？

up

基爾巴講錯野都唔可以抹殺佢所有付出
睇一個人做過咩去判斷佢咩人好過你聽佢講咩
有啲人或者講咗好多當下啱聽嘅說話
但係行動上佢哋未必做住同路人嘅事

加油

推

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

係，要俾班撚樣知道搞鳩教主要付出代價

sor 我以事論事唔會同你做教友

而家班友只會當你教友
但人地開左百鳩幾個post 個個post 都有rt懶人包
你地陳百祥上身？

基爾啲post呢

so what?
咁妒忌不如你又開post
我真係唔介意多啲人開post關注12港人
批鬥開post就積極呢班人咩料自己諗

係，分化狗死全家

講緊你啊白痴仔

佢話人地係鬼

大把波台狗(不過波台好多都係手足)搞事

係呀 人地開百鳩幾個post你又唔講
一句野就好似殺左你全家咁
唔好理佢開個post係12手足交友po 定點

好多blocked user

核爆都唔割

驗眼啦盲閪

其實一個無名無姓既普通連登會員 鳩嗡幾句 有需要咁樣狙擊佢咩
平時其他post 都成日有唔同意見 最多都係比人屌下毛 都未去到要開咁多post 狙擊呀

樓主五毛